點解六十歲以上會租唔到樓住？

畀得起錢都無得租？
就算係屋入面病死老死都只係自然死亡，應該唔算凶宅。

最後，所有無買樓的六十歲以上人士都係住公屋？

安老政策

作為業主要考慮幾樣:
1)收入，靠退休金或者股息債券棺材本，冇固定收入，慢一大病洗咗做醫葯費，有欠租危機，通常60歲後租私樓，經濟狀況唔會太好，有錢都買咗樓
2)老人容易病痛，心臟病喺間屋瓜咗點搞
3)有收入穩定年輕租客，相同租金點解租比老人?如果高於市價20%,佢又唔租

60歲過後唔係自己樓，就同屋企人住，另外係公屋，冇人冇物好大機會去深圳住出租屋，或者東莞二線地區買樓養老

漏咗，病死係單位係咪兇宅唔係自己講就得，銀行估價低咗或者唔做按揭，到時層樓想賣都賣唔去，灣仔隊冧咗三件賓賓唔止涉案單位做唔到按揭，係成層都做唔到，銀行直情成層所有單位都唔做